係麵神麵前 全球大戶都要死開一二邊

麵神

麵神係香港之光

麵神輸左大家眾籌返比你 大大力燈